[長文慎入]詳細分析點解你會A0

柒

咁A1呢？仲要係拍過幾個月散拖既A1呢

從前如不羈的風不愛生根
我說我最害怕誓盟
若為我癡心 便定會傷心
我永是個暫時情人
曾揚言不羈的心只愛找開心
快慰過了便再獨行

講咁多廢話 返屋企玩飛機杯啦

呢到無人識你呀 連登知名會員

有隻A0狗入嚟負皮

你同我跪喺度！

我係你呢就溝返條女先出post啦 A1狗

gchi ，樓主hoball